老貓有情緒病

我屋企養左五隻貓好多年，佢地由細玩到大，但陸續因爲啲老年病離世，宜家淨番一隻。佢本身非常健康㗎，但佢接受唔到無晒啲朋友，成日訓唔到覺

屋企長時間有人喺度，但就算抱佢上大脾訓，都係訓唔冧

好擔心會因為負面情緒影響到佢健康呀⋯ 有無人試過類似情況

睇下醫生穏陣，始終係你覺得佢健康

都成五十有多
差不多了

有無諗過有一日年老
你自己都會係咁?
如果係呢個情況你會想做咩
試下站係佢角度諗?

我都有諗過，但佢平時出街就好驚，好怕會加重佢負擔 佢食野同精神都唔錯，只係佢唔肯訓⋯

因為佢由細到大都會一堆貓痴住訓

佢15歲啦

養多隻貓b? 我以前隻老貓都湊大左隻貓b, 好似兩嫲孫咁

15歲應該算好長命

睇下加隻細貓得唔得 但真係要好好睇佢既反應